死城？你班人其實落床未

成個香港好似冇事發生過咁
個個都繼續行街消費
乜撚嘢全民休息做到死城效果
我可以答你條街同平時禮拜六日一樣咁撚多人
如果條街好似平行時空咁‘和平'
咁姐係蒙面成功’止暴制亂‘
我都未撚見過革命都有休息日

光復香港 時代革命
呢句係口號定你要做嘅行動呀

自推十連

10

9

8

7

笑死

6

5

收皮

4

吓條街静過鬼
係你平行時空定我平行時空

3

咁你要嚟將軍澳觀摩下啦

2

1

想引我地出比黑警捕？

海港城勁多人

拉

屯門死死地城

屌你老味，尋晚玩得太夜咋，係唔係唔駛訓返夠先出黎

好多大商場今日都停開
百佳冇開幾間銀行冇開

我係想講 根本就冇死城效果

死城係絕對唔可行 唔知邊個on9 諗 出黎全民文宣 唱歌

我係中環，人有少車又少。
未見過巴士可以開咁快

黨鐵又冇開商場有冇開體育館又準備閉館！

唔係休息 全民口罩爆買黃店

你訓醒不如自己落街睇下有邊間百佳屈臣氏萬寧或者一田係有開先出post啦，記得去岩平行時空

大陸人極多

但係好小鋪頭開，旺丁唔旺財？

唔好話死城 成條街戴口罩都冇個

港豬……唉

元朗根本冇影響

你係屋村地方緊係多人
個個驚死唔敢出去
對面海同尖沙咀呢d地方静過鬼

屯門真心成城

屯門真心死城

條街好多人

唔係叫你哋唔休息 戴個口罩出街咁簡單都應該要做到掛

本來約咗人個個都話唔敢出

你落床未呀

推

三罷咪又係咁效果，咪呃自己啦
手段強硬啲咋

全民口罩日/文宣日 咩都好 一定唔係全民休息日

成個商場都係人 食飯都要等位

Tko 不嬲都係平行時空黎架啦，上次遊行pop corn 都大撚把人啦
唔洗搵tko 黎比較

但係街市嗰邊一樣咁旺

商業區静過鬼
住宅區多人預左

戴個口罩出街啦

上水都光復埋喎
仲唔夠？

真 成條街得我一個戴 銀髮都算 後生嘅都無人戴
唉！俾啲爭扎呀香港人！

講笑。sor！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

行下街食飯

派口罩比佢戴 點睇

出嚟唱吓歌就得
裝修不了

出街入貨買餸咩都好 戴番個口罩 香港病咗啦

持久戰，唔需要日日咁激

係, 岩岩係街見到 一樣 平行時空

準備定啲魔法之後幾日玩仲好

你有冇出街？好多地方都半死城
明顯驚犬呢幾日想大搜捕
搵一日做大野就夠啦
咁想推人出去死

相到冇張
我個個商場都有人裸跑都得啦

革命有休息日 ! 不如開間房比你住 ..... 開住冷氣抖

新墟好撚多人

真

唔係要咩大型活動 已經冇死城(tko) 你哋係連戴口罩出街都冇人做 得我on99落街入貨自己戴

你試下落床出門口

吹休息風
我睇過連登最撚反智一日

岩 !

聽日

等港鐵整翻好先有得裝修

街市去到搶掠咁

一嚟就話休息 你話全民口罩日都得呀
仲有人琴晚睇咗文宣以為今日有遊行
射咗波啦 你同佢講休息

咁出黎有咩戰略目標先
黨鐵已拆
紅黑又拆到咁上下
狗屋已經唔好玩
今日出既話可以點

買餸

好簡單 戴個口罩出街都做到掛

要拆都拆晒

blocked

巴絲唔使爭拗

出街自己FC 最好

行街睇下唔犯法的

將軍澳咁多有錢佬平行時空好正常

香港七成黃絲，但相信只有一成人支持你燒港鐵，裝修

帶風向五毛

個垃圾政府從來都漠視民意，做咩我地要咁在意佢講咩?佢話幪面法成功咪成功囉，轉個頭我地又快閃整鍋大單嘢剝佢棚牙囉。

馬照跑

嗚嗚嗚 一嚟就blocked 意見都冇 好民主

你要攰自己抖 做乜叫全世界同你抖

屌你明唔明, 休息都係革命一部分

將軍澳成班圈養豬
係一個地區入面自給自足

旺角街頭得平時一半人，冇曬大陸人行得好舒服

true

你喱種係落樓下啫
多人出街先好
愈多人知個社會幾咁平靜
就愈顯得政府封野係on9+擾民

今日休息做文宣 聽日再戰

港共用火水救火 煽動暴亂
目的就是⚠️取消11月區議會選舉⚠️

講乜撚野？

你咁講之後都唔洗出啦？ 無人出黎條例會無啦啦無左？

政府故意放水畀我哋去破壞中資，藍絲鋪頭。 目的係為咗增加推緊急法正當性。
據了解，港府最少已研究過4項加強防暴措施，除了禁蒙面法，亦研究引用《緊急法》，繞過立法會，直接撥款予警務處應付處理示威的緊急開支。

鄭若驊表示：日內或宣布全城戒嚴

所以，是和理非接力時候，暫不重覆劇本，等佢防不勝防，呢幾日假期，popo 一定有部署，我地只和理非，到假期完才重溫呢兩晚劇本，等佢停黨鐵，大量人番唔到工。
假期完停黨鐵，大量人番唔到工，作用大D
呢三日大型集會，建議只玩和你塞，不消費，塞紅，藍商舖
大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵，各區都要放哨。

止暴制亂 一日有咩問題
聽日再出

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

依家用緊急法係好撚大獲 大家要政府停擺就要比個真緊急佢 唔好同我再講時代革命 連攬抄都做唔到 食屎啦

尖沙咀一樣好多人，港豬同蝗一樣多

利申人在尖咀

你明唔明 唔洗一嚟就休息 做個口罩日都得掛
唔係要咩大型活動呀

尋晚行返屋企，行到2點，好眼訓

到底咩logic

首先對家無講過唔出=惡法有效
係你自己ff出嚟

第二就算對家咁講
佢中意up咪由佢
藍絲都知無可能就咁停咗件事

第三咪撚話人帶風向
無大台每個人剩係代表自己
出話出
唔出話唔出
有咩問題
你叫人出何嘗唔係「帶緊另一邊風向」
「風向撚？」

其實好多時連登都反智
好似而家要有有百萬以計喲人集中去港島都好難

可以睇下將軍澳d 街市超市
全部人多到仆街 仲以為準備打風

青衣城 closed

上水好撚小人

靜呀屌你

出街唔一定要勇武 派下傳單做下文宣都得嫁

唔使食咩大佬

好多人係街喎

軍師收到

死城? 黨鐵1點半重開

屯門比平時更多人
好多人沿住輕鐵軌行
食街邊小店早餐要排隊

P牌差唔多

孫中山：今晚大家抖抖先 比和理非做野

屌將軍澳乜柒都冇，得個popcorn同park central 兩個都唔開。地鐵又冇。都唔知班友落街做乜

就係要咁，突顯黨鐵封站，其實今日應該係休息日

多人到喊都唔撚知點變死城

我明呀, 口罩日係要嘅

紅磡死死地

休息一日 聽日繼續

Atm 同街市好多人
大家進入戒嚴mode 準備一切
地底既人冇車搭咪上地面搭巴士lor

琴日冇文宣今日要死城，點怪得人

大埔超級城差唔多冇舖頭開門

相？邊區？

光復香港，時代革命

圖定老母啊？

街市多人正常喎
個個返屋企食

真 葵芳幾撚多人

啲人好串喎，話一有禁朦面法啲人就淆喎

出街做文宣啦

爆買黃店

搞文宣唔代表休息

銅鑼灣人都唔算少

太古廣場靜到仆街

跟本如果今日唔出去同活係平行時空冇分別，惡法推行第一日，全部留係屋企休息

班人係屋企涼緊冷氣咋

勁撚多人排元氣
一車車港豬平行世界表示唔撚關我事

將軍澳區

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

冇地鐵，你教我點喺港島聚百萬人？

但樓主有句野又好岩wo

真係未撚見過革命有休息日

勁多人去超級市場買嘢啊！一d都唔死

日本學運就係衰喺太chur同太苦行
今日咪比班勇武休息訓耐啲
和理非整下文宣 支持下黃店 修補下連儂牆囉
好耐冇試過禮拜六日陪屋企人啦

佐敦仲係好多人嚄

出面條街一切如常

推！！！！！！！

不嬲有示威唔會變死城
係有黑警先會

所以我地唔出 係唔會變死城

無米無囉..老實如果d港豬真係咁齊心香港一早就贏左啦，都預左港豬組係會繼續shopping 啦，加上呢幾日大陸人又多返，咁前線唔出米唔出囉，人地唔出又唔代表真係攤係屋企張床度9hea...幫下手第樣得唔得啊？

食飯都要架點樣變死城

尖沙咀真係多人

完全無公民抗命意識

屌你老母啦
你有你革命
我有我生活

關我撚事

政府：蒙面法彰顯成效

仲要係立惡法第一日就話休息唔出 全世界係話你怕左惡法而唔出黎抗爭

全世界真係未撚見過咁弱智既抗爭法

啱呀 整下文宣 支持黃店 修連儂 大把嘢做
咁休咩息

元朗極多人

條街好多人喎我見到

我果區完全唔死
啲鋪頭照開

屯門今朝都好多人

攞番民意先啦大佬而家似乎係割和理非喎

黨鐵都開番 嗚嗚嗚
死咗去邊

光復香港 口號革命

班人自己怕死唔出嚟
又唔想樣衰
咁可以點？
就係叫埋其他人都唔好出
大家一齊唔出嚟佢咪唔樣衰囉
加埋3毛推波助瀾

林奠：蒙面法成功

樂富都好多人

唔勸停
不過大家都知林鄭咁急推緊急法就係習總發脾氣
要盡快收科
我地要做既野一定係同佢鬥長命
個抗爭越長命先越有機會成功

但係其實比起之前黎講.真心小左好多

革命唔係你喜歡幾時就幾時嘅活動

屌好多商場關左，人地咪gather 曬係仲有開既商場

咁咪出現平行時空

上水幾寧靜☺️☺️

出就中伏 要俾班人估唔到我地想點

我個區唔靜,但好似打風前夕咁,係咁搶住買嘢

問你相就將軍澳區，有相咪post囉

深水埗都好撚多人

SOGO都靜過鬼咁

push

我要休息
你試過行山避狗未？

馬鞍山 惠康，萬寧都有開，茶樓仲大把人飲茶

商場多人過平時放假

on9 今日休息同俾警察休息有咩分別
出面吹休息班人係咩人 你地自己諗

只要港共冇實質行動
港共講乜都應該冷處理

老實講呀，要做到死城真係好難，香港咁多港豬，我地停佢地仲開心，又可以開心出去飲飲食食

出黎

收嗲

你哋有冇留意到
叫人唔好出嗰啲都係p牌

唔洗驚
佢陣間話開返
咁你拆唔拆

我就留力下次 勿送頭
聽日死城就再留力下次
香港人香港人香港人
加油加油加油

記得有次和理塞set 咗7am
然後又係有人話7點起身都做唔到學咩人搞革命

戴緊啦
但集人就要行動

勁多人排隊提款 成班傻西最撚關心啲錢

小休片刻姐

咪等下黨鐵開返先再黎過 似乎佢心大心細唔敢開返

咪臭係

認真一問 你落街未
仲要你有問邊區

革命都有休息日…
終於明香港點解輸 心態錯咗
烏克蘭係掂

我諗好多人誤會休息=唔出街
應該出去支持黃店, 文宣(不論係街定係網上)
重點係講緊急法, 蒙面法, 唔可以比國際覺得我地驚政府條惡法

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

好事黎

海港城大陸黎
係真•平行時空

屌你
而家抗爭呀
重講犯法
冇撚腦

1. 要回力 冇力打乜嘢？

2. 我覺得今日都好死城 fell 喎

你老母
睇撚到燥
全民口罩日係屋企帶有撚用呀？出嚟啦自由閪

沙田依舊多人

推啊 唔係歧視P牌 但推休息日嗰啲post都係異常地多P牌！

真係笑撚死

feel*

得市區先靜, 其他民區繼續歌舞聲平

上唔到熱門？！！

和理去啲唔閂門嘅商場玩半日,叫下口號應該又閂鋪

元朗人係少左，有d鋪都唔開，不過同死城差好遠

將軍澳條街好多人

大把遊客仲行街，你唔出就會當咩事都無！！回復平靜！！

人多係因為黨鐵收撚左皮
個個等車同塞巴士

P牌收皮啦 前線捱左一晚無車
瞓都無點瞓你又知咩
休息一下又比你偽勇武話喜歡幾時就幾革命

atm多人就真

今日做 同聽日做有咩分別其實

和理非接力未

等黨鐵指示 佢一復駛 我地就立即開花

勇武休息都明啦 和理非又休息

死乜撚嘢城？食唔使食飯咩

咁所以咪聽日再戰囉
其實我唔明
又唔係永久休息，休息一日聽日再戰有乜問題？
抗爭都唔會一日登天啦

今日第一日就靜曬 咪姐係立法work lor

俾日抖下氣啦

即食麵唔可以長期食架

仲要成班衝出黎屌樓主

琴日大戰，今日休息日

個個都攰架啦，又要返工又要發夢
但如果要有回報就一定要有犧牲

唔出咪唔出囉吹咩

商業區平日星期六日都係靜過鬼。。。。

同感

岩岩先行完 無燈又無車

真係當前線鐵人咩屌

出去和理非先啦咁

Cwb好多人

自己主導，休一日就輸嘅話，香港一早就輸撚咗啦

休息都唔得???

唔係休息日 係文宣日 口罩日 有冇見過革命有休息

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

成件事係好奇怪囉

[法律懶人包] 緊要野!!!!!

入黎睇完幫我推..急急急急~~~

冇左一日同日日都有嘅分別

上熱門

如果黨鐵開番 唔係就咁俾今日變番繁華鬧市咩都冇發生咁掛

前線好多人屌緊你地廢物唔撚出

其實好攰 岩岩先起身

今日做聽日做，咪又係立法期間做咗 你都要比人抖下 買下魔法原料同其他工具架

仲有部署下跟著去邊

琴日某啲地方已經爆咗好多 要plan下去另一條路線啦

唔通又圍狗屋 又打陣地咩

全民文宣日

最好日日都休啦

訓之前仲未有呢啲休息撚 訓醒已經傳得咁撚快

屌成班話前線要休息
我淨係知前線屌緊休乜撚野息
講話休息嘅9成唔係前線

咪撚戀戰啦on9

又一隻殭屍五毛

藍田都好多人喎

有冇722 張相，果d先叫死城今日條街多人到

而家抗爭定練仙，唔洗生存咩，又唔洗咁mean既，落街食少少野都唔得

日日打，好易自己殘！ 而家對面成個long weekend on duty.

估計星期二三最少狗

會唔會全世界休息呀 講明兄弟爬山

其實黨鐵冇開影響好大， 有啲公共交通係靠火車， 火車冇開好多功課交通都冇開，班次疏到飛起。

今日要返工嘅狗鐵都唔會封添

今日係立惡法關鍵第一日呀弱智仔

根本唔應該營造死城現象，你有你生活，我有我裝修，政府先無野講

我有落街，係見好多人，但啲人全部係去街市食店掃貨儲糧，去櫃員機撳錢，並唔係開心消費

證明止暴制亂係偽命題

係

中西區表示多人

爆買

其實攰，自己唔出唔緊要，但唔好開post帶風向叫人唔好出

樓主有句野好岩wo

真係未撚見過革命有休息日

黑警好想休？ 對唔住， 你日日on duty 呀
唔撚知邊日玩18區架

但條街真係好多人

屌你老母 我個名係偽勇武唔通我真係偽勇武咩
用下你個閪腦啦 我都攰呀但每日都係用緊人命換返嚟
屌你老母 仲要俾你抖，你抖一日就有多一日有浮屍，你係咪仲要抖，最撚憎就係見到你呢啲，俾我見到你實打柒你
玩得太夜，你都憨鳩，係前線點會少少說話攰呀

mk好多人

其實如果攰，你自己唔出休息唔緊要，但唔好開post帶風向叫人唔好出

樓主有句野好岩wo

真係未撚見過革命有休息日

訓醒要懲罰下啲有開嘅鋪頭

交通咁唔方便 抖一日唔過份呀

革命有休息，你用下個閪腦啦，屌你老母

今日可以去遊山玩水

所以10月尾11月要停下
區議會選舉完咗繼續升級

多人過平時

恪守日日開花原則
唔一定每日每區都勇武
令對方疲於奔命就夠

銀座同平時一樣

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

休息？真係屌你老尾

但琴日已經證明咗唔會止暴制亂
唔係咩

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心，各區都要放哨。
小心停黨鐵，大濫捕，
勇武宜遍地開花，自己熟既路線。

今日尖沙咀仲好多人
死城？

推﹐you right

連鎖大集團嘅地方咪死城囉，本土小店咪冇事，今日仲要多多幫襯

可以正常行街 但不示威不裝修
先係今日最好方法

好多大商場今日都停開
百佳冇開幾間銀行冇開

係咪人地去唔到百佳都要通知你? 因為好多大商場收皮咪迫去幾個區囉, 係咪又要話你知佢地覺唔得係死城?

咁你出去行囉 我自己區既樓下就好靜 鋪頭銀行都唔開

圖? 我依邊完全無人

班前線屌緊你班弱智仔唔出呀

咁出街食飯係咪有咩問題？

莫講你而家話條街多人
平時直頭都係好多人食吉野家美心啦
係咪代表咩事都冇撚發生過啊
定係你覺得有人琴晚做左咩咁把炮搞到全香港人今日唔敢落街踏出家門半步

敢落街係因為知道條街冇危險，想落街食個飯
你諗清「反蒙面法」係咩嚟先啦

我呢個新ac咁咪p牌囉，一個ac自爆一個ac唔自爆，以為個個p牌都Mon po 狗，懶醒，屌你老母，你話我咩都好話我偽勇武就唔得，我中咁多彈你同我講我係偽勇武，屌你老母，你中過彈先好同我講野，臭閪

今日唔係真係休息，係做好文宣聽日大戰啊

多人到核爆
d人過年咁
邊度死城

旺角多遊客
利申：旺角零售業員工

12點前姐 睇下12點後 12點後先係正式生效 咁都唔明？

出自己區 普通行街就得

［裝修指南］維港沿岸篇

西洋菜街一半鋪冇開

P牌有罪呀屌你老母

道歉呀屌你老母

元朗d人多撚到同平時星期六一樣
琴晚明明先開完槍集結完
個撚個心態都係
挑 唔戴口罩咪得囉
宵禁？ 挑 9點飲野11點走咪得囉
根本唔係對呢個條列有絕對理解既人
都會覺得可以繼續若無其事
事不關己咁

屌 做野又話中林鄭計有藉口再行緊急法
唔做野又話平行時空天下太平
想點呀

拉！

PUSH

lm

條街係點唔會有報導, 但百佳全線關閉, 商場落閘, 呢啲已經夠做死城新聞
你家下出去咪只係令人覺得商場係因為示威而關門

講咁耐一張圖都冇既

幾時全部人都要做文宣呀 咩叫兄弟爬山呀

點解上唔到熱門

你梗係唔急啦，你呢啲出嚟當做左野，企咁後見唔到手足間生俾狗咬，咬嘅你又唔識，梗係唔急啦，梗係想抖啦，你諗下其他手足你抖唔抖得落呀

油塘永遠平行時空，口罩都見唔到多個，仲多左街坊消費

屌，因為好多人拉

係屋企鍵戰做文宣都得姐

靜一日就成功止暴制亂
仲有排玩喎。。。

連尼住有心咁搞 睇下堆真正風向post 幾易上熱門

你當係玩？

捱你老母個個12點散晒

第一日無港鐵？

打完殘體未

傻鳩要捉到四個月就捉到

第一日 識唔識分

用下你個閪腦啦

大埔好多人

可能一向少靠火車

出街行街

［未來方向］我地既首要目標係阻礙政府管治

唔好叫休息日啦 點都帶個口罩出街
咪比林鄭覺得條例有阻嚇

今日好似個個都心事重重咁

間間鋪都身嬌肉貴

我覺得我都係勸你唔到
如果你真係想出就出啦，但希望你萬事小心

俾偽勇武話我偽勇武呀屌你老母

P牌收皮啦

係遊客多
了解香港嘅大陸人根本唔會驚示威

死城 = 冇人 = 屋企戴罩 = 你睇唔到 = 合理

屌你老母p牌有咩錯呀

今晚打完飛機聽日咪摑佢兩巴囉

聽日會有車架啦， 有車先革命啦

九龍灣官塘都多人，正常日子咁

想買部iPhone都買唔到

屌你老母

今日應該正常活動

將軍澳好多廢中同內地人

你好似我咁食返幾下橡膠子彈先啦

未訓醒姐
訓飽食飽先有力

咁就叫殭屍???笑了
休息唔可以做文宣???

有人係咁拉
所以上唔到

黨鐵有機會復駛

新港城仲係勁多人
戴口罩嘅都唔知有無5個
好似乜都無發生過咁

將軍澳開剩一個商場 啲人集中哂好合理
個個都好似打風咁掃哂啲貨

就係我不嬲都唔係連登仔，我呢場運動先上連登，所以先p牌，屌你老母

不如做到文宣！聽日300萬人大遊行！
今日都D活動就算跟到啊，都係D會上連登既人
咁不如襯今日做好文宣！吹好雞好沒？

10月6號！不見不散！

粉嶺上水 好靜

收皮，風向撚

青衣表示得返班阿叔阿婆買送唔係唔撚比掛

孫中山又唔通係由1894年到1911年日日無間斷武裝起義咩...

想引手足俾人拉

用將軍澳代表全香港
屌你將軍澳幾時都得將軍澳既人先會去架啦
落街食個飯又唔撚得
百佳又唔開唔落街食飯餓撚死你

「和理非出動」一齊寫信向Starbucks總公司投訴

有無搞錯 無人帶口罩！

我咪就係其中一個囉，屌極班港豬都仲話要抖，你抖緊嘅時候有手足俾人私刑緊你知唔知呀

我收番今日休息一日呢個言論
因為我見黨鐵準備開番，如果開番嘅話
我覺得大家可以繼續再戰

pull

琴日玩到好夜 比手足抖多陣先啦

馬鞍山好多人喎

Sor 而家起

多謝手足 不篤灰 不割𥱊 兄弟爬山 齊上齊落

Cwb好多人支持緊黃店

睇完你個底，點解一個post同留言都搵唔到

冇錯呀
蒙面成功 止暴制亂 已成真

班蠢撚喺度講咩唔好出 中計喇
其實真正中計果個咪佢地自己
真係on99咁連聽日後日都唔打算出去

邊有行街消費
咁多鋪冇開點消費

冇死城

連登蠢同弱智真係估你唔到咁撚多 次撚次都中風向post 個下好撚野

上次好似都同你屌緊個風向post

ON9 無藥醫, 你自己慢慢

岩呀

天水圍除左美心集團同廢鐵唔開正常

梳 我琴晚有出，但而家去pop walk 度搵嘢食

但唔會定一日“休息日”出黎囉

休息唔係問題，但唔好帶風向

唔衝前線但其實仲有好多野做到，各有各做

依家出個“休息日”出黎，大家真係咩都唔做，琴日大戰今日行街，平行時空咁

出呀要出呀 但真係啱啱醒🙈

超市好多人

[文宣獨行俠] 元朗天水圍抗黨鐵地圖

非黑即白

之前又話癱瘓香港
而家成功咗又話人唔出嚟
咁出到嚟同防暴速龍打過？

唔係話唔出！我地都要比對家高章囉
佢地最撚想我地今日出晒嚟比佢地報仇

沙田柚表示冇左新城市就要開罐頭

絕對推樓主！

見夠成版既阻膠喇！

死城plan 從來都唔work
大把藍絲出街啦on9
黃絲可能係主流民意 但係咪去到壓倒性就真係唔係囉

尖沙咀班大陸狗仲行緊街呀

係琴日成功，今日先可以死城
唔係死城，琴日先成功
所以要出

其實依家落街嘅都係去買餸儲糧同埋食飯，多人係好正常
唔通落街買嘢食都唔俾咩

推呀

你影晒c9買餸托咩…其實今日百佳唔開佢地都半瘋狂狀態，係咁買糧

元朗一切如常冇事發生過咁

旺角一樣咁旺

大把大六人

啲人係出哂街撳錢同掃糧。
惠康收銀條隊長過馬撚。

圖一同圖四嗰位係你個friend?

好多人一見到個風向係休息就以為今日唔駛出街...拎$ 文宜 幫襯兼黃鋪 大把嘢做

*1同5

自己間房開大啲個冷氣啦 凍死埋自己就真係死城

人地話大家要休息，今日死城呀

Agger，點死城都一樣要食野同買日常用品，只有戒嚴先會令到全香港發顛，所以林奠死都唔認緊急狀態

可唔可以文宣、唱歌，而唔係打？

街市同超市多人係因為琴日出個蒙面法好多港豬都識得恐慌, 仲驚過10號風球, 落晒超市買嘢食避難, 搶到乜春都冇晒又排晒長龍

咁樣唔叫做正常啦

元朗勁多人 膊頭撞膊頭

都未打仗
好正常姐

唔洗落街食野咩ching

屌你自己追蹤啦
唔明我想講乜係到尻屌

姐係條街無人就叫死城
條街有人就話因為搶糧

商場好多人 吉野家正價未下午茶都大排長龍

新ac

我呢邊c9個個搶食物wor，成個超市都係empty

唔反對遊擊
但唔係係屋企訓

元朗多人到仆街⋯⋯

馬鞍山區議員影嘅 所以啲相好「民生」、「貼地」

馬鞍山

多人就唔撚叫死城啦 自打嘴巴仲要死撐

區議員影 我冇影到 不過唔係死城 邊度都多人

塞哂車

彌敦道好很多舖頭冇開

真勇武先啱啱起身
你估啲post乜人開？

咁你落去屌鳩啲人囉 發覺你啲回覆全部都好偏激
係咪要餓死埋啲人唔敢落街先得

講到平日唔駛買餸煮飯

將軍澳本身就係好撚多人住
個個落街食飯買野 咪都係要排哂長龍

真係死城wo 條街冇咩人 起馬少一半有多

銅鑼灣依然好旺，無人戴口罩，無黑衣人，無遊行，小店照開，大集團連鎖店就無

死咩城

政府一定會話回復正常，覺得立法立得好

不過睇下聽日點？

其實今日真係死城
cwb人少咗 最重要係各大商場商店一點後落晒閘
d人出到去係冇得消費
人多個d地方(亦只係正常假日人流)都係平凡社區為主

停一日唔係放軟手腳
一來搞空城計玩9差佬(佢地雖然standby中有ot 但佢地其實累到痴線)
而且出來發夢就係要癱瘓香港日常生活
今日咁樣其實就非常成功
而且停一下又可以將“死城”呢個波掟俾政府
係佢用緊急法搞到香港停頓

利申 剛行完cwb

啲人真係驚有暴動就唔會出街啦
死城
唔好俾政府popo吹風向！

有啲係五毛帶風向狗黎
專登咁樣黎破壞個討論

d 超巿街巿場好有戒嚴前，師奶入定貨既感覺。
阿仔阿女今日d 琴班、體操班全部取消晒，
西環士美菲路巿政大樓又閂左，圖書館都冇開。

成條街好少人行。

元朗冇死城

之前元朗恐襲後先叫死城
唔好話我聽元朗人唔駛食飯買餸

商場唔開，d屋邨商場旺到痴線

多人去屋村商場恐怖性消費，排隊攞錢...市中心旺區死城

冇港鐵
巴士塞車
點會出市中心

其實我琴日夢遊到4點
我啱啱起身都落左街食飯

定係我唔應該食飯
直接搵d 野做下
我驚唔做又比人屌

屋邨仲有餸買。

Be Water

休息都唔撚比

你叫到香港700萬人都唔出街？

我落街買嘢食都黑衫戴口罩

銅鑼灣有狗車standby

個個都買糧

咪撚理d冷氣軍師

專心休息

等聽日

手足正理

成版阻膠

睇到火都黎埋

其實我唔知你expect 既死城係點

如果你想一個人都冇就太天真 呢到唔係伊拉克

係旺角朗豪坊 星期六對比以往真係少左8成人 好多餐廳都冇開 eg.茶木

我諗我地今日既目標係以靜制動

港島靜

旺角都係

革命都休息，笑撚死人

你而家吹雞太遲啦
幫手聽日吹大雞啦

銀行唔開驚無錢用，排隊撳多啲100蚊先

你急乜春 唔好亂送頭
想嬴 要留返條命 長期抗爭
有熱血想送頭 唔該你留返 真係打既時候先衝上去

手足 我講真 亂世 保持理性

平行時空

拉爆佢

和理非係時候要幫拖啦

收皮啦，你出街望吓先啦

香港幾百萬人，梗係有啲區有人啦

冇黨鐵你邊去到集到人呀？

革命冇休息係事實，不過前線唔係革命軍，唔好FF啦，邊有人搭subway搭巴士去革命

仲有十日美帝就通過「香港人權及民主法」，你問心，要定唔要？要就做場好戲，和平示威爭取民主咁，務求要佢加辣個法案

又燒鋪又臨時政府，又唔聽人講，其實即係大台，有你講冇人地講。人地所羅門提哂水話唔好攪，唔識上twitter 都揾人譯俾你睇啦

係

成朝趁勇武寶寶訓，連登同tg比阻膠污染晒

你咁講嘅話，我地應該所有野都唔好做 唔洗做。直接到時投票就得

唔使落街食嘢咩
多得琴晚勇武
坑口樓下美心吉野家全部收哂皮

終於有人同我一樣見解.
琴晚咁多手足出黎. 又有人中槍.
今日好似咩事都冇發生.
烏克蘭用左十幾日推翻蒙面法.
我地琴晚既努力都係想話比全世界知立蒙面法係冇用.
點知今日話休息.
今日係蒙面法生效第一日. 但世界如常咁轉.
平時唔話休息今日咁重要話休息！
101夠全世界都知我哋會出黎. 咪又係咁樣照行照做.
今日咁多人比人帶風向話唔出. 真係好心痛！
做得前線出得黎. 我預左會發生任何事. 我唔後悔！
但唔好我地努力完繼續馬照跑舞照跳！

岩

中環無人喎

邊撚度死

唔係屌你 懶得搵番條弱智仔留言

真係好撚on9 咁撚多相證明條街一樣咁撚多人 都係要話死城 邊撚度死

咪撚就係

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

啲師奶去哂街市搶購

根本咩都唔開已經變相戒嚴啦
唔出街食都要去買野煮飯掛

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

個班鬼同五毛仲要話前線要休息

你有無搞都係咁多人架啦
唔好用呢樣做鳩出嘅理據

區區唔同

尋日一出已經搶買野喇
好多都驚緊急法

休息既自然會休息. 唔洗人叫都會休. 但想出既都可以照出.

死咩城呀。d人驚黑警多過示威者，你話周街黑警就會死城，今日只能講經濟搖左一下囉，不過我估真正要死城要去到黃昏時間

荃灣多人到
Aeon埋單要排15分鐘
止暴制亂大成功

西灣河太古多人到

睇立場ig上水朝早睇到扯旗
下晝就唔知了

根本個個星期都係咁
前一晚「暴動」完 第二日當冇事發生
根本唔關事

屌老味個臭系迪士尼多人到
多大陸人
重要有香港人痴線
利申返工

你講就係呀？
食子彈大大聲咁岩晒？
係度分化你扮乜撚野？

屯門而家都好撚多人

香城online ，唔係玩係咩？

呢樣真係不撚知所謂，仲要擺"前線"上枱，講埋啲要休息抖下淋撚熄晒個勢。

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

豬即係豬要人飼養

仲有人有心情排隊買飛睇戲🤬

讓革命之火再次燃燒

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

啲人好似唔知發生左啲事咁，好恐怖。

Sor 9
利申戴左口罩出去左
Mon po狗估下我去邊

你執著d用字做mug9

唔需要休息? 尋晚3點訓呀屌你

同你班網軍吹水都嘥氣，你地有冇出都未知啦

真係未

咩叫分化呀? 唔啱聽又分化
唔啱聽嘅說話啱唔啱聽呀?
連登就係唔開名先講我食彈
咁你唔信我都冇計
只係俾你啲自以為好醒
其實俾同係藍絲溫層冇分別嘅on9話我
就真係好撚灰
雖然你啲冷血軍師我從來都冇當過自己人
但我地陣營有你呢啲人真係好灰
我只係叫你地唔好覺得革命係遊戲，可以俾你地抖。
冇錯係持久戰，但時間係用人命換返嚟
如果我講少少唔啱聽野就要屌
咁我唔覺得你有足夠智慧配得上民主

我冇出我唔會食彈啦，你方唔係出左當做左野嗰啲，夜少少訓都好似要你條命咁

係咪你先係未落床果個
個個星期都係咁 總有班人平行時空照樣正常出街
你知唔知點解？
因為佢地知道我地唔會搞平民百姓
唔需要恐慌
我話你聽市民幾時會驚到匿係屋企唔出街啦
就係見到黑驚果陣呀

你淨係諗自己攰，俾狗咬嗰啲佢每一刻都擔心緊自己前途，真係好撚自私

就係因為我地搞唔到佢，佢地覺得唔關佢地事，先會有平行時空

得d大商場唔開，d人咪照樣出街幫襯細鋪頭

做乜要搞平民

Hello, 你好明顯係一個分化L

你連我呢一刻有冇出都未知，就話人自私，我頭先12點訓醒，你以為我呢一刻仲係屋企?

其實係

海港城d大陸閪仲多過平時

對家笑緊

要做野個陣咪做野囉